[hk01]鄭若驊受制裁料影響大 安樂工程今年剛收購美國公司

鄭若驊潘樂陶 持有63.48%股份

美國今次制裁，包括受制裁人士直接或間接持有50%或以上股權的資產。參考港交所（0388）資料，鄭若驊及丈夫潘樂陶持有安樂工程（1977）63.48%股份，相信安樂工程已合資格成為受制裁的公司。

3月底2.78億收購紐約升降機服務公司

翻查安樂工程年報，公司在今年3月31日完成收購美國紐約市升降機公司Transel Elevator & Electric Inc.（「TEI」）的51%股份，涉資約2.78億元。

由於安樂工程為TEI的控股股東，在制裁令之下，TEI或無法接任何美國的生意。

TEI由1989年起在紐約市營業，主要業務是為紐約大都市地區住宅及商用物業的升降機及自動梯提供現代化、安裝、維修及保養服務。安樂工程在年報顯示，這次收將成為進軍美國市場以至邁向全球各地成功的第一步。

諷刺的是，安樂工程年報指，董事會已成立風險管理委員會，審批交易對手的相關資料，在決定交易之前評估制裁風險，然而今次卻是自己有可能成為制裁目標。

墜𨋢

返大灣區食餃子啦 ....

咁果2億幾咪......

好波

Total loss

花生價格急劇上升

呢間公司都有今日

哎唷唷

Push

唔好俾安樂工程間閪公司走到!

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

大波驊有走佬前科

搞到比国安夾番北京

我諗佢以後唔洗離開大灣區

肯定比人沒收左passport

離婚

已經太遲

係咪會凍結間公司?

國際通緝犯根本無資格治港

安樂工程 股價咪
星期一買定沽盤

收成期

安樂死工程

離婚離婚離婚

ATAL係佢老公，應該無事？

得大陸佬搵佢做Arbitrator

第一個跳船失敗既人板
講真班高官個頭都洗濕哂
想走都走唔到

呢條閪婆都有今日喇

美國知唔知㗎，我驚佢哋miss咗呢單嘢

影響不大，最多咪做雞

岩岩收購完但接唔到job

安安樂樂返大灣區退休啦

屌 大波就得啦
驚西咩

呢條伯婆上咗賊船做賊而家無啦騎虎難下

Atal成個系列精彩了

即含

哎唷唷哎唷唷

推

安樂了

大波華

黃國健料有關人士有心理準備影響不大

懷疑人地國家級動員既調查結果？

今次真係安樂囉

臨瞓前冇咗兩億幾港紙

求心理陰影面積

香港開市 ban we7, 抖陰
收市後制裁你話無心邊個信

持有63.48%

無既,賣公司囉

原來呢個世界真係有現眼報

3折大酬賓得唔得

佢老公比咗股份佢

直屬家人幾乎同等待遇，佢老公hold ATAL系6成以上，美國sanctions aggregate 50% 以上ownership corporate 同等待遇

安樂哂

老公唔會有事嘅

夠晒克夫

佢老公仲要係加籍

今日用ofac, 難保過多排用Magnitsky, 到時就連坐了

怕咩，返大灣區做到停唔到手

賣果陣合約寫:唔好意思我淨係要現金

今晚J大波華慶祝吓先

抵撚死啦

凍結晒佢資產喇

佢老公既姐 佢本人應該唔過50%
沒事兒

正呀

安安樂樂安樂死

所羅門召集

安樂工程唔安樂

改名叫大檸樂工程啦

鄭若驊呢一生最後悔會唔會係接左律政司呢個job做
本身咁有錢根本唔洗做, 而家比777累L死
第一個被送中, 被派"隨從"跟出跟入而家仲比人制裁埋屋企生凍過水, 仲要唔比辭職

俾番啲錢我

有北京幫你托住間公司呀
唔驚

唔識諗會幾有用
因為佢地卑鄙開
大家去retweet

為左幾十萬人工攪到唔見左成億？
會唔會爆料自保

又要開多支香檳

中到應一應

佢試過係英國養傷
唔知點解

今次真係安樂死

人地國家級起底

今晚實比老公五花綁

係咪我諗得太悲觀，港共左手交右手咁過啲幾十億工程佢做返咪得囉？

納稅人成最大輸家

食大波妹嘅後果

啲花生又肥又大粒

安樂死

“嗱，大波驊，我哋扮住離婚先，我哋咁多年感情，唔會呃你嘅”

恭喜

壓住先囉 做生意又唔一定贏既

嘩，兩億丟落海！
不如攞兩億買起習近平啦，分分鐘有找仲可以做廿次黨主席

你竟然質疑美國收集情報能力

講還講🙏🙏🙏

戰略上藐視敵人
聽日出黎唔好喊苦喊忽
喊打喊殺就啱
國家面子要緊

轉搞安樂死工程

唔好玩溫師兄
報紙佬都知
cia會唔知?

都冇passport 爆撚咩 ？ 分分鐘打得過去爆 人地一早知左 使佢講

星期五先黎講

用對波換返黎嘅嘢渣都無，對波俾領導揸得多無錢維修，庫房出糧只肯出支票，Visa,Master,AE又掃不了，俾人啜乳頭唯有收現金好了

召喚小鳳姐
一邊賺美帝錢一邊違反美帝價值吖嗱

今次仲唔安樂？

金管局 港交所 證監會幾時出嚟講兩句呀
屌你老母一陣好似當年俄鋁咁就食得屎啦
1.2上市 今日0.98 星期一仲剩翻幾多

其實兩億幾對佢黎講唔算係咩錢
同埋記住個政府大撚把嘢益atal
之前政府過億工程都無公開招標俾咗佢地做

大灣區岩佢呀

唔怪之得上年年尾傳佢想跳船留喺英國啦

驚咩
安樂返大陸慢慢接job la

咁咪好囉
專心留係大灣區享福啦

［數學題］

安樂工程 （1977）原市值為 13.72億，
因管理不善而償失了 2.78億，
求百分變化。

cls 你唔係質疑美國情報機構下？
論情報同監控，中國同美國難分高下

唔怕，快啲賣左佢就得

ATAL血汗工廠收皮lu

返大灣搞農務，乳制品囉

睇住黎食

兩公婆回大灣區共享榮耀吧

究竟係蝕兩億幾定連間公司都有事？

咁依家咪安樂哂囉

黨啱啱先利益輸送左幾十億俾佢

唉! 屌!

安樂工程
升降機

好應景

直接拎晒出嚟交易市場賣啦 我最多幫下手撈底

邊個拳頭大就有得彰顯報應

唔夠 再多d 我要再多d

中共班變態元老
喂餃子🥟
喂到巨乳驊驚

喺英國扮斷手扮好啲咪冇事囉，係要著緊身樽領show身材，結果比人睇穿夾左返黎香港

ATAL本身都係制裁目標, 佢公司個銀行戶口都凍過水 搞掂左戶口問題先講接政府生意啦

淫底曬身材出事

會唔會即離婚

宣布交易無效

問中共拎返囉

人地連對罩咩色都知啦

唔怕生壞命，最怕改錯名

臼主

岩岩先接咗水務處job, 怕咩

ATAL 架車成日見到

唔好俾佢地走得甩呀

一早過咗英國就唔好返黎啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

兩億佢做狗都賺唔到咁多

香港周圍都係
而家政府周圍起lift起電梯，行人天橋隧道每條都加電梯加lift
不知批咗幾多部lift批咗比ATAL
用平價拎到張標，但係垃圾質素成日壞，保養又貴
豉油貴過隻雞

我講車牌係ATAL果架
係公司路見到咪指住黎笑

USA USA

唔怪得嗰陣想走

屌 又要搶購花生同香檳

除咗恭喜都唔知講乜好

呢隻有冇得PUT ?

財散人安樂

唔怪得佢想著草去英國

帶埋老公仔女 跑入美國領事館啦
好似港大實習生咁

呢獲含撚都唔掂

哎呀

應該以後正係做到本地同國內嘅生意
2億對佢哋嚟講只係擴展國外嘅起步
但今次國外條線應該就正式收咗皮
Btw 從45億工程睇 我相信香港正苦日後仲係大大條水喉射撚住俾ATAL

食土豆條

食草咋

今舖唔荒唔安樂

美國

返大灣區食屎就有份

呢兩日可以做啲咩

好似岩岩接左水務署45億工程

Ching

Sir

制裁
唔賣盤就拉人封艇

返大灣區食狗屎啦 ....

潘樂陶臨老先娶著過克夫巫婆

我真係恭喜你們呀
開香檳呀

要rt ，推呀
等美帝黎料！

沒事兒

好撚精彩

真係一下回到解放前
美國佬先凍結慢慢告

要攞對波出嚟賣了

全家返去食餃子啦

搵被制裁嘅罪犯做律政司。

唔止新收購果間Transel出事
佢間ATAL專做大型building services嘢
如果美國甚至歐洲公司唔賣得先進電子產品俾佢地 咁佢成間嘢執得都似

潘樂陶真係男人衰咸濕為咗對大波輸埋副身家嘅經典例子

笑到仆街，今次你仲唔家產

如果唔焗住賣股份，除時㵂都冇

同感
開心之餘其實幾擔心。班人渣一定全力搞死香港，要睇世界各國煮死班官先定我地俾人整死先

咁多個高官好似得佢一個有實際損傷先
傷緊嗰時俾人監禁咁款

今次擺明做俾商界同黨員睇，你哋玩all in咁我咪跟囉，再大你show hand，跟唔跟呀

係啦，如果唔夠錢，瑞士銀行長同我有啲交情，我可以叫佢開張cheque俾你

逃犯都做到官
真係逃犯天堂

星期一跌幾多先入得

呢間爛仔臭閪公司 現眼報了

佢老公會唔會想同佢離婚？

再集資，唔怕
最多咪執咗隻妖股佢

咁on9
3月時已周身屎上京食過餃子
仲收購美國公司
送$俾美國人使？

Sanction包家人咩？

停牌啦實要

好撚開心

我驚佢唔俾咋

同俾制裁公司交易，後果係咩？

唔知其他股東依家諗緊咩

財散人安樂工程

應該有歐美牌子啦

點只墜𨋢，直頭full 墜，咩都墜哂啦

凍結資產唔該！

佢仲唔多謝黨中央？
大灣區，北京，大中華13億人咁多生意，咁多lift整，做死佢都得啦

講開又講
鄭若驊你隻手好返未呀？
之前唔係經過醫生評估要養傷年幾㗎咩？

想問，如果佢係佢老公間公司，自己一個玩退股又如何？

返大灣區同淋病齊齊用支付寶
妳張 visa 同master 以後都無得用㗎喇！

好撚心涼
成個港共都制裁曬就好

最撚甘應該係佢老公
真係要多謝好姊妹介紹呢份工比佢

今次佢真係可以返支那煲粥或者blow job喇

啱啦，黎緊支那9千萬黨員同香港三萬隻連家人。有排做

無銀行融資 點接工程

安樂幾十年前在港只係一間美資消化工程公司，後唔知點可以做到政府大工程

呢間安樂工程食政府唔少錢

唔怕 好在仲有大灣區

陰功豬囉 有人見財化水lu～

報應不爽
只有
身敗名裂
家破人亡
一個結局

問北京拎，兩億姐

食件大波輸幾億，有錢人諗嘢我真係唔明

仆街喇atal

篤灰呀，唔係美國唔知

食屎啦 鄭若驊

佢做雞 會窮

大灣區

今次制裁都係基本法腐乳

仆街鄭若驊間公司喺香港中咗水務署45億單標

改名做安樂死工程啦

安樂精神 , 做撚死人

仲涉嫌圍標

要佢地賤賣股份

改名做安葬工程 準備連埋間公司入土為安喇

賣唔到 唔比美國人同佢交易

要離婚了

其實佢算有腦 知道侵侵唔係講笑 想借傷遁

反而其他就真係廢老思想 成日諗住咁大個中國會冇事 人地講哂會制裁 班友仲串柒柒 成日講埋d臭串野
有恃無恐咁

鄭若驊同潘樂陶係以信託，於匯豐共同持有安樂工程，屬Deemed Interest

一般而言，將視作同一個體及一致行動人士

因大股東老婆被美國制裁而無法進軍美國市場邁向全球的安樂工程（1977）

因樂工程

賺咁多錢淨係可以留港點洗？

仆街了
利伸 員工

仙股嚟

離婚啦 娶個後生啲嘅

律政司最撚無法無天

好似有得搞喎轉型轉到公司名都唔駛改

而家成個香港政府被美國視為同恐怖組織一樣既存在

離婚有冇攪

嚇鬼咩！

真係制裁先再講

可以搵定工
不過真心唔明關間公司咩事，安樂係機電公司黎講算係咁好撚無奈

利伸：合作開

安樂死公司

不得安樂公司

唔安樂公司

禁ATAL用銀行戶口，45億工程現金交收

大小姐呢？

老公咁撚有錢都要幫港共做野

又唔會嘅 留返大灣區嘆世界

安洛機電工程正一仆街西公司

執柒左佢啦，送阿潘生去澳門坐監未呀？國家安法喎！

樹皮岩唔岩食?

DLLM，入西公司做預咗

食屎啦你，刻薄員工到死

樓上個員工快啲跳船啦

一定要睇實佢

點刻薄法，我見佢地周不時可以出去做實習，日本/青島，當旅行咁

工程界毒瘤

入地admin做公關show你當真？

下？下面d 技術員喎，你就真係鳩吹

而家賣仲可能用鎊結算嘅

唔做最安樂都未聽過

機電部啲PM當正自己係神一樣，捽死自己啲𡃁，遇到判頭又買人怕咁，奶晒袋底

擺張綠咭係枱面 應該上千人狗衝爆料

收皮啦，DLLM5毛護旗手

駛撚可憐班狗官？
當你無知啦，但你同條柒婆做野夾左一年，都知佢幾仆街啦卦，仲唔揀跳船？

條路自己揀仆街唔好喊

柒婆真係害人精！

唔可以轉名咩？
例如比個仔之類

如果真係制裁，咁銀行唔做安樂生意，咁個個員工咪要出現金

on9 , 露底扮鳩曬野

俾5毛你番大灣區啦

大灣區咁多樓咪返大灣區整升降機囉

無銀行肯同atal有來往，工程額一百幾十億計，cash? 咪玩啦

好消息係接腫而來

講事實，搭唔到咀就話五毛，好撚柒

9成賣股份，除非佢想執左間公司

事實係五毛

琴晚有人貼咗話冚家中㗎，包括配偶及任何年齡子女

唔好呀，好多人入到去想安安樂樂做死一世架

潘生算係咁 可惜人老就會糊塗
有俾員工格離14日
又學到野 同事之間算係咁
整體入邊做幾開心 係人工真心偏低

好似同制裁名單上既人交易都會一齊中地圖炮

社畜定港豬？啲PM捽到啲𡃁死唔講？部門經理捽PM要接job跑數養人頭唔講？

抵啦，食到咁撚肥

人哋咁大間公司，又有法律部門，應該冇事嘅

人地國家級起底組
洗你連登起登組擔心？

返大灣區保平安

離婚咪得囉，佢法律咁醒，實諗到d屎忽橋架啦

Push推到你條仆街仆街

起碼有對波

對手俾唔到錢佢

衰貪心lor
本身安樂做本地野好地地
痴埋共產黨度想cap水

間間都係咁上下架啦 可以點

呢間野成日見佢請人

獨裁正苦唔洗講資格啦

過左啦 早一兩日

仲有員工出糧呢？ 買貨賣貨呢？物流呢？融資呢？
全部現金?
仲有無人供應資金，軟硬件，物資俾依間公司先?唔怕一齊死可以合作

屌，你賣都無人買啦，禁止交易架，連買家都制裁架

冇糧出

下面d大陸仔好撚氣噗噗

係喎清心水清啊

45億
好大部份係用黎買污水處理廠的機組
但全世界好似得歐美先有得買
會唔會訂唔到機 起唔到貨架

大波驊 返去繼續做軍妓啦

人哋成個集團，北角同九龍灣都有寫字樓，子公司都有好多間

為黨服務唔使收人工啦

係同香港人拎

潘生老左犯法唔便拉？有特權？

星期一開市跌幾多

捉反彈

我無辜ga

安樂工程schA既人仲唔斷sch

斷唔斷出到嚟都係做狗

D人斷schA走

間公司條女都有份！要離婚再變賣股份

唔做得美國生意嘅美國公司

賣公司應該有人要嘅

無銀行同佢地交易，想賣都唔得
美國間公司俾佢地害死

少少錢賺唔曬咪俾人賺下囉

又要開香檳

不嬲包直屬血親，睇情況有啲好close嘅business partner都會計埋

下個月會唔會有糧出

買唔到美國設備

點知走佬失敗

開心既新聞一籮籮

咁咪大條道理買mic